有無人知揸波子播榮光個律師之後點？

如題

推

推推

揸波子做律師又有乜撚嘢地位呀

Popo又有乜撚嘢地位

以前窮人有錢人都撚得佢地 當街當佢地狗咁屌

依家佢地惡撚晒

推到巴打見到
另外有冇人知天水圍15歲嗰個點？

今日有見過fb post 出話脫離咗危險期 但似係仲昏迷緊
不過個post 無出source （我試吓搵唔搵得返，再post條 post link 俾你）

好彩搵得返